老麥坐低食左15分鐘，已經播左兩首Chef Le Mon 舊歌

屌鳩，我想舒舒服服食過早餐姐，如果係佢新歌都算，播因為愛所以愛，非走不可。到底仲要捧Le Mon 做大廚捧到幾時呀

試咗佢嗰飽，真係好撚難食

不捨得傷心

你執到啦

瘋，別要去認同

我叫你玉蝴蝶🦋

前幾日落去食早餐聽到
心諗咩事玩懷舊播老歌定點

我上次去m記食鋒味包，佢都唔係播謝霆鋒呢個。 我覺得唔啱囉 咁食謝霆鋒個包成個體驗係包埋聽佢啲歌，如果唔係佢個包就唔會買到四十幾蚊啦
其實依家m記係蝕住做 你去買謝霆鋒啲唱片一隻都80蚊啦 咁佢依家喺m記播畀你聽 你賺咗

曾明白，寂寂寞寞亦很好
請不必，隨時隨時捱一刀

非走不可好聽喎

不要雪芳

chef lemon啲歌正過m記成日播果啲

播佢舊歌好過播而家d垃圾歌啦

非走不可 is the best

有玉蝴蝶

有無估計錯誤？

一呼一吸，全是你的一切，彷彿抱緊彼此這種姿勢